Samsung s9+ 定 iphone 8 plus?

4部機邊部好D 見smartone客戶買S9 $3998 ONLY
Samsung: s9/s9+
Iphone: 8+/8

點解你覺得佢係屎？

點解叫食屎?見佢相機好似幾靚

好似仲有600 Smart Octopus

拍片比較少拍
反而想知會唔會LAG
同埋個電如何?

其實都想用IPHONE既 但純粹因為IOS
外型同硬件好似都一般

咩年代an機會lag

有game係IOS 就用8+,冇就S9+
基本上過左AN8.0好少出現LAG
我S9+正常用都有差唔多一日貨用(中度打機睇片)
但比我會等S10/S10e

用左s9+ 半年
冇乜投訴